各位電腦高手 有冇方法攞到Ive CCTV

我諗呢個真係香港人最想知道嘅答案
依家校方唔交出嚟 有冇電腦高手可以整整佢
我相信你破解到連登所有人都會課今俾你

正常唔會連互聯網

頭先應該搶hard disk 而家應該咩都del哂

呼籲HKDI及IVE學生罷課甚至退學！學校已無法保障學生安全